白過三十年，冷清清

但願能活得快樂，chill